香港之母林鄭

將所有既罪都抱入懷中
令全球人民都針對佢一個
we connect
終於見到團結一面既香港喇！！

誰的老母 性感很多人call